(洲際盃睇新兵)德甲燈神討論區 十

新po lm

完左季都可以推爆一個post 好感動

留名

暫時新一季德甲最貴六個轉會
£35.28m

£17.85m

£17.00m

£17.00m

£16.15m

£14.45m

德甲史上第一位女球探 Helena Costa

Eintracht Frankfurt appoint Helena Costa as Bundesliga’s first female scout

The Bundesliga stands at the forefront in the promotion of gender equality in football. Not only is the Women’s Bundesliga the most successful league in terms of UEFA Women’s Champions League winners, but the German top flight will also see the first female referee take charge of a match in a top European league next season following the appointment of Bibiana Steinhaus to the DFB’s list of referees for 2017/18.

Now Eintracht Frankfurt have announced that they will be reinforcing their scouting department with the addition of Helena Costa. For the team that reached the 2017 DFB Cup final with a squad comprised of 17 different nationalities, the addition of yet another foreign import from Portugal may not come as a surprise – except that Costa becomes the first female scout in the Bundesliga.

Known jokingly as “Jose Mourinho in a skirt,” Costa is renowned for her in-depth footballing knowledge, and that is exactly what Eintracht director of football Fredi Bobic wants to tap into. “She has real knowledge of football and has already experienced a great deal in her life in the sport. We want scouts who live in and know the countries where we’re looking for talent,” Bobic explained.

There are not many who know the ins and outs of Portuguese football better than 39-year-old Costa, who was a coach in Benfica’s youth system for 13 years, and it is clear that The Eagles are eager to continue their trend of successful Latino imports such as Marco Fabian, Carlos Salcedo, David Abraham and Jesus Vallejo with the addition of Costa to their scouting network.

Costa, who holds a UEFA A coaching licence, has also gathered experience during various spells abroad during her time in the backroom staff at Celtic in Scotland and her spells in charge of the Qatar and Iran women’s teams. She made headlines in 2014 when French Ligue 2 side Clermont Foot appointed her their head coach – the first woman to manage a men’s team in the top two divisions of a major European league.

Costa and Steinhaus’ arrival in the Bundesliga for the new season symbolises the increasing importance and recognition of women in football in Germany. They join a growing contingent of women working at the DFL and Bundesliga clubs, including the woman known as “the beating heart of Bayern Munich.”

Kathleen Krüger can often be spotted on the bench of the record champions but prefers to do her work as team manager in the background. The 31-year-old has been responsible for all administrative issues at the Bavarian giants for a number of years under several head coaches, ensuring that the players and coaches are free to go about their work on the pitch, including securing five consecutive Bundesliga titles.

同英超西甲真係天同地比
意假分分鐘都好過我地

我覺得唔受出面個價影響反而好咗

每次見到公海啲人屌皇巴拜買人都覺得好戇鳩
拜仁最貴既收購都買唔到佢地啲人既一隻腳
係tolisso破左紀錄推高左啲 如果唔係之前仲低

但係暫時歐洲五大聯賽買人支出，竟然係德甲最多

# Competition Expenditures Income Balance
1 1.Bundesliga Germany 1.Bundesliga £234.01m £147.73m -101,50 Mill. £
2 Premier League England Premier League £197.88m £92.52m -123,95 Mill. £
3 Serie A Italy Serie A £196.42m £75.17m -142,65 Mill. £
4 Ligue 1 France Ligue 1 £60.10m £82.15m 25,95 Mill. £
5 LaLiga Spain LaLiga £56.91m £60.31m 4,00 Mill. £

拜買咩人都會俾人屌
即使今季Rudy、Sule同Gnabry都唔係多蒙特/RB呢兩隊爭冠份子買入，一係俾人屌拆骨
當然，拜仁拆骨嘅印象由來已久，同樣係抵屌嘅

啲人話拜買rudy同sule純粹為左拆骨
但我覺得其實佢兩個都真係有需要用到
係睇下76唔係big name用唔用
但我都好怕rudy做下一個rode

Get French Football‏ @GFFN
Breaking | Nice-Matin report that Mario Balotelli will stay at OGC Nice and sign a new contract.
終於炒作完，Riola真係好撚煩

其實啲人成日叫皇巴拜皇巴拜咁叫
我覺得拜同皇巴好唔同

講地位都唔覺得真係平起平坐

我想安76多用Rudy，佢某程度做到部分沙比嘅工作，而且防守都唔太差
但Sule就......我好擔心佢上陣時間

又話去多仔既
認真想睇佢踢德甲

老老豆豆，皇狗雖然賤種，但佢地歷史地位真係獨一無二
如果講近年歐戰成績，點睇都係皇>巴=拜>祖=馬

其實除左dc有咩人仲會走
簽就簽咗四件翻黎
兩個退休(仲要個4個冇人係右閘)
本身有啲後備都唔夠上陣時間仲多咗人點搞

水魚獌 疤 蝗 祖都未出手

買左法甲個卻奧斯踢法似佢反而覺得rudy可有可無了
sule可能仲有得出 雖然76唔鐘意用後生

要睇下仲可唔可以簽到人
如果簽到，應該會外借辛捷士、Gnabry
上陣時間呢d好難講，要睇究竟班主力健唔健全
哥二季個陰影我仲記憶猶新
即使上年J出血個Lahm+保定+曉武斯+Alaba防線，實際上只係一齊踢過3場咁多

皇＞巴＞拜＞祖=馬會好D
巴11年攞4次歐聯唔係講笑

皇>巴>拜
7-0個年係全盛期無大傷病既拜仁
可以幾肯定既係依家對MSN實輸
唔記得邊年對巴塞 蘇牙雷斯一個都搞掂成條防線

我睇分析文、精華受whoscored，發覺Tolisso似Thiago同Vidal嘅合體
Kroos球風太軟，而且唔會好似Tolisso咁不時殺入禁區

反而想拜仁借多啲人去德甲其他隊玩
五個有一個收成都好
當年peterson都J過下
估唔到當年初出比人笑到面黃既alaba成材
池中無魚蝦自大？

其實呢個可以期待下
thiago同Vidal我都幾鐘意佢地踢法 雖然Vidal真係衰暴力
btw kroos遠射其實先係最得人驚 冷箭一下收死你

我計穩定性，如果無記錯
皇馬近7季全部入到歐聯4強，其次係拜仁5次，之後巴塞係4次

Lahm、Kroos、Alaba全部都係外借過先成材
所以外借不失為好選擇
當然亦會有人屌成個德甲為拜仁練兵

呢個先係kroos既價值 攻極都唔入既時候
就係靠呢啲冷箭

軒帥你咁樣睇係岩 但係我直接用冠軍嚟睇佢地
咁樣可能會好D皇＞巴＞=拜＞祖=馬體會好D
巴同拜接近 不過我都係覺得巴好拜小小
利申歐戰都係撐德甲隊 咁樣秤純粹中立角度

巴近幾年一定好啲
msn呢條鋒線真係世界最強
係今年巴買人唔得中場收左皮先咁姐

就係咁
其實真係好鐘意kroos呢個球員

Vidal球鎚

原本我都好中意佢
但今年r聯俾皇馬黑之後就....

無錯，大家觀點與角度唔同，但都覺得巴同拜個距離唔會爭非常遠
如果話皇巴拜係現時歐洲BIG3，我覺得都合理

呢度入涉係佢殺著

咁我有時球員同球隊分開睇既
kroos又真係冇對拜仁做D對唔住既野
不過呢 多子去拜個2個又真係講好多野 有個上季仲剷草添
其他拜仁球員其實我都唔太憎

我覺得vidal係呢幾年最佳收購
哥二季同哥三季有佢差勁遠

對馬體會同祖記唔係有佢，個中場應該輸撚晒

對祖記2:2追和個球個下反搶真係永世難忘
冇記錯好似仲要係普巴到搶翻嚟

Vidal真係好撚勁
岩岩州際盃又入波

痴線vidal入個球頂得靚到on9

小妹留個名

泥狗

狗你條命

屌尋晚開左post但凍檸搶左1001
post唔到拎

Lm

嬲

我正想send
原來15秒前凍檸搶撚左1001

下次第40版尾個陣要po定link
唔好等1001/1000/999先post

推到1000先發現爆post
下次推到1001個個自動自覺開

我專登留返1001黎post link

係
凍檸罪無可恕

sorry囉
呢個post留1001比你地

我要搶1001

Kicker report Juventus have agreed a €40m deal with Bayern Munich to sign Douglas Costa

你都同我收聲

唔想佢去祖狗

其實岩踢咩
有啲睇唔明個deal做乜鳩
當初就係祖記唔用翼高文冇機會先借去拜
後嚟20m簽咗
依家祖記又想用40m簽翻隻翼翻嚟

不過40m就理撚得你

第一眼望到c朗個名嚇親

Rumours about FC Bayern swirl around the world daily via printed press, social media and whispers. Digital technology means news is spread with great speed, but sometimes stories come out that are simply not true.

Conveniently in German, the word “Ente” means both a duck and a hoax, which is why at we will be bringing you the “Hoax of the day” presented by Franz the Bayern duck.

The Italian sport paper Gazetto dello Sport has been reporting in recent days that FC Bayern are interested in signing Cristiano Ronaldo from Real Madrid. Following this publication, the rumour, as well as others, was picked up and spread further by numerous German media sources.

Bayern’s Chairman Karl-Heinz Rummenigge had this to say: "We’re used to being the subject of intense transfer speculation during transfer windows. Normally we don’t comment on rumours, but in this case, we would like to make our position on Cristiano Ronaldo absolutely clear: This rumour is completely unfounded and must be consigned to the realms of fantasy.”

唔洗j我朗了

我都唔想 不過40m就快點強姦我

無j過ronaldog

再貼

利申反蛆
但去蛆狗對佢有好處
我覺得佢似古惑大盜個類要前面大片跑道去爆

哥斯達為拜狗勞心勞力祝佢好運

近期祖狗都有排4-2-3-1
或者可能排3-4-1-2 比佢打攻中掛

好撚柒憎祖狗
不過古達度防守work rate咁高又好難拎佢地黎比較
佢應該踢3-4-1-2既攻中/4-2-3-1左右翼
屌都好既, 我本身英超捧利狗, 利唔買佢咁樣好過佢去熱刺, 曼聯

好想要😩

其實佢打反擊真係一流
不過間中冇腦

南韓《文化日報》稱，拜仁打算引進南韓小將鄭佑榮(注：與現效力於重慶力帆的南韓中場同名)

鄭佑榮出生於1999年9月20日，效力於仁川聯少年隊，他曾獲得K聯賽少年A組射手榜第三。

南韓媒體稱，拜仁將花費8億8000萬韓元轉會費，約70萬歐元引進這位年輕球員，並承諾給予他年薪20萬歐元的合同 。考慮到FIFA的法案，這位未滿18歲的年輕人可能要等到明年一月才能正式加盟拜仁。

8億8千萬強援！

韓元

史甸度終於入到佢國家隊第一球

淨係突破同出波已經夠做

Lars Stindl!!!!!!!!!

Brandt返U21啦

啲把握力
不過以中鋒講Wagner真係okay
以前以為佢一係拜仁走咗就係咁先
而家得佢可以柱躉企位等班小明上嚟做波

Goretzka

大家都係黑鬼
魯迪加啲腳下功夫差過保定好多

唔明點解佢排先過sule

8000蚊題目
以下邊個德國龍最神經
A 靚佬 B 艾達 C 達仔 D Trapp

PUSH

abc 可以係同一個

上面做乜個個reply都有一個負皮

可能碌個陣掂到掛

都唔會個個reply都有掛

幾時下一場？

你呢個有兩個

DONE DEAL: Håvard Nordtveit has joined Hoffenheim from West Ham, signing a five-year contract.

係咪有痴線佬專吼呢個post嚟負評

睇到我地講既野負評個位巴打不如入嚟傾個計好嘛

仲係有人mon po

Bild say UEFA confirmed (after a meeting with both clubs on Friday) that Leipzig will play in the 2017-18 UCL.

哥列斯卡尋晚好好J
我覺得兩個wagner一齊出應該效果仲好
金美治除左防守爭咁d，無野好挑剔

白蘭特太有自信

肯定有人mon啦 我個句野3個負評
班人又要負評又唔敢入嚟德撚區傾下計
個個reply都咁樣負評不如入嚟拆掂佢啦
你/你地唔gur咪入嚟傾下囉 拿我地德撚就得好少人 你地一人一句都屌撚死我地啦

咁之後佢地應該會買人

究竟發生咩事

我都唔知 我都想知
但係我又唔想由得佢唔理 每個reply比人負評好un眼

10 - Only Leon Goretzka (@DFB_Team, @s04) was involved in 10 shots vs. Australia. Active. #ConfederationsCup

不過我更加想知佢地用理由過骨

正評比自己

屌班人又負評喇

【體嘢突發】

歐洲足協宣布，允許薩爾斯堡紅牛及萊比錫紅牛同時獲得今屆歐洲聯賽冠軍杯的參賽資格。

歐洲足協本來有規條（Article 5），禁止兩家背景有連繫的球會同時參與歐聯賽事。但經過歐洲足協的Club Financial Control Body核查後，認為兩家球會並沒有抵觸條例。

有關歐洲足協的聲明內容，可詳閱：

可以買人了

睇緊u21葡西場波，辛捷士真係好撚廢

深夜睇西波

山齊士仲話想踢巴塞

尋日睇圖片報先傳漢堡，今日已經輸左

無計
賀芬咸有歐洲賽已經爭好遠

我以為佢仲踢緊加柏 原來已經轉左去西咸 而家再踢賀記

日媒報道稱，德甲法蘭克福俱樂部將在今夏簽下J1聯賽鳥棲砂巖俱樂部的攻擊型中場鐮田大地，轉會費將為3億日元，約合240萬歐元。

來自日本四國島愛媛縣的鐮田大地出生於1996年8月5日，身高180公分，是鳥棲砂巖一線隊的重要成員。他5歲開始踢球，2015年從京都的東山高中加盟鳥棲砂巖俱樂部，共在J1聯賽中出場64次，打進13球。

球員本人非常想去海外踢球，鳥棲砂巖的總經理表示，將鐮田大地送去歐洲無論對於球員本人來説還是對於俱樂部來説都是最好的選擇。

目前，日本國家隊隊長長谷部誠也是法蘭克福的一員。如果鐮田大地轉會去到德國，應該能在老鄉的幫助下馬上適應德甲聯賽的。

3億強援

Sky Football ⚽️‏Verified account @SkyFootball 7m7 minutes ago
More
TRANSFER CENTRE: Man Utd "very keen" on Robert Lewandowski. Latest here on the Bayern striker:

利雲好似不滿拜仁唔幫佢拎神射

咁唔滿意咪走囉

99回歸

現實啲講如果拜仁冇利雲肯定世界末日
市場根本搵唔到一個咁嘅前鋒

鳩美斯
其實我覺得踢拜既前鋒識得位頂波就夠

內訌
下季r聯穩陣

鳩美斯有R聯，利雲無R聯，高下立見

鳩美斯3000萬身價
利雲免費
貴野一定好過平野 又贏

拉芬拿550萬
拿姆青訓唔駛錢

聖拉芬

聖山齊3000幾萬 小豬唔洗錢
聖山齊

豬腦得唔得

認真豬腦踢拜應該會似國家隊既豬腦瘋狂傳中俾佢頂
應該幾岩踢

25雲真係無改錯名
早走早著
m子多好

據德國《慕尼黑日報》的消息，拜仁慕尼黑已經敲定了利華古遜前鋒白蘭特的轉會，他將在2018年夏天加盟拜仁。

據該媒體消息，拜仁慕尼黑俱樂部已經決定要買入今年21歲的德國邊鋒。2018年夏天白蘭特的解約金將會生效，金額為1250萬歐元。

拜仁一直在為球隊未來的邊鋒人選發愁，到2018年夏天，列貝利和洛賓將分別35、34歲，無法繼續保持巔峯時期的身體狀態，而另一方面D.哥斯達和京士利-高文在俱樂部的未來現在還是未知數。

白蘭特2014年冬窗加盟利華古遜，上賽季發揮出色，聯賽中打入3球並送出8次助攻。剛剛過去的聯合會杯首場比賽中，白蘭特代表德國隊首發出場，表現不俗。

基拿比+白蘭特

幾個小時之前，天空體育爆料稱曼聯和車路士與利雲度夫斯基的代表進行了初次對話，對此《圖片報》進行了迴應。

利雲度夫斯基對於最後一輪沒有拿到小鋼炮十分失望，他認為隊友的支持力度不夠，不過他也強調，現在這一切都過去了。但是利雲度夫斯基的經紀人卻舊事重提，這幾天他又拿這個説起了事，這不禁讓媒體猜測，利雲度夫斯基有可能今夏會離隊。

但是《圖片報》得到的消息稱，拜仁慕尼黑沒有收到過任何針對於利雲度夫斯基的官方報價，而且利雲度夫斯基沒有想過離開拜仁，他想要隨隊拿到歐聯冠軍，利雲度夫斯基認為，留在拜仁的前景是最好的。

而且即便真的有球隊為利雲度夫斯基送上高額的報價，鑑於利雲度夫斯基對球隊的重要性，拜仁也不會將其放到轉會市場。利雲度夫斯基與拜仁有着長約在身，況且球員的合同中沒有解約金條款，因此拜仁在利雲度夫斯基的去留上佔據着主動權。

推特上有拜仁慕尼黑官方對此事的迴應：“利雲度夫斯基與拜仁有合同在身，他不久之前才與拜仁續約至2021年。任何針對於利雲度夫斯基的轉會拜仁都不會考慮。”

“並沒有與其他球會的談話，以後也不會有的。如果其他球會與一名有長約在身的球員談判，那麼他們會面臨被國際足聯懲罰的風險。球員的經紀人也向我們保證，他沒有與任何球會進行過對話。”

沙基球波非常靚

痴撚線一野抽埋去

艾達結婚了

哥斯達都算，關高文咩事啱啱先買斷

諗住用brandt同Gnabry嚟代2R會唔會天真咗d

十年前
邊個諗到玻璃王洛賓同刀疤會爆發出咁勁嘅火花

刀疤頭兩年都有時會發波瘟
鳩扭鳩射 死大位
哩啲要時間浸嘅

結婚+轉會，希望佢會有個新嘅好開始

好想睇波但屋企個網絡收了皮
Iphone有乜睇波既途徑

用An機幫唔到你

垃圾3仔

梅屎又派膠

辣殺 比智利456啦

今場個陣好似3-6-0咁

出副選就唔好玩埋呢D陣啦
好好地433 4231咪算囉 對面仲要係智利 真係唔驚比人456架喎

分分鐘U21德國都勁過呢隊德國2隊

睇左細梅個球
佢傳失都唔係致命
個一下飛鏟真係太魯莽

咁嘅後防和到智利真係偷笑

官方消息，德甲緬恩斯簽下漢堡門將艾達。這位32歲的德國前國腳自由轉會，簽下了一份兩年合同。

艾達生於萊比錫，2003至2012年效力于利華古遜，2012至2017年效力於漢堡，有255場德甲聯賽經驗，代表國家隊出場12次。

其實拜而家個bench點 話就話太多人
但係同賤種/13果陣比好似都仲係差d

拜仁慕尼黑右閘拉芬拿在接受採訪時表達了想與拜仁續約的意願。

按照拜仁高層的規劃，下賽季基米希將成為主力右閘，拉芬拿將和基米希輪換。

拉芬拿在接受《踢球者》採訪時表示：“我會為了位置而戰的，生活裏可沒有什麼你不付出努力就能得到的東西，我會盡自己最大的努力的，之後我們一起看看會發生什麼吧！”

“拜仁是個偉大的俱樂部，我希望我能和球隊續約。如果我和俱樂部能夠達成共識，那就太棒了。”

“接下來的這個賽季我會非常努力的，我希望能夠得到參加世界盃的機會。”

聖拉

邊夠賤種咁可以排兩隊正選出黎

金尾痔
一係簽返丹迪返來囉

點解咁多人仲執著右閘
講到明基米希好耐

基米希打閘唔錯呀我覺得

今時今日好既右閘難求

兩隊都踢得好放
發覺Selke唔係幾gur Gnabry

意大利真係剋德國

班意大利仔落腳都幾鬼狠

上半場食咗3，4張牌
入完波推人個下好仆街

嗰下真係好無體育精神，同埋CONTI真係應該兩黃一紅

屌你老尾踢到贏緊波咁兩隻中堅互傳十鳩幾腳

攻唔入

打英奴都未必夠打

擺到明唔想攻啦，一早計好晒

點都好過打西班牙

agger

翼果方面呢，放得dc就唔該搵定個有咁上下卡屎既
搵唔到就咪撚搞啦

我都係咁話
買到卡拉斯高又唔同講法

Olic掛靴，一齊重溫下當年打獌狗點樣carry豬隊友肥鳩

saul都得架

10之前唔記得 但10 14兩屆大賽德國對非洲隊都好吃力
10 靠奧燒神來之筆贏加納
14 對加納和埋 對阿爾及利亞都係加時贏
今晩

第二ROUND作客獌仲經典

Gunter同Can好鬼廢
Plattenhardt
有得同Hector爭下

迪米拜爾嗰球射得好靚

柏汀赫特出波有質素過hector
hector下下都鳩傳

格硬用右腳掘入去都咁靚

draxler後踭嗰下都真係福至心靈

認同, 以前文仔係度入球率都唔差,
成日都講, 13年拜仁冇人入廿球以上,
不過有好幾個有1X球進帳,
宜家唔係話利雲唔勁,
但進攻重點落哂佢度, 一傷/停賽/啞火,
成隊進攻就收皮咁, 今年梅拿仲要廢埋武功得番助攻,
之前都有POST講過, 歐洲列強係得我地一隊冇後備前鋒

唔係話利雲唔好,
當利雲/蘇亞雷斯/伊巴, 呢D係S級前鋒
我寧願要番同高美斯/文仔呢D LV既前鋒輪換下,
加強個板凳深度

利申: 唔鍾意利雲, 見佢對番多仔入波又慶祝, 爭唔到神射手又賴隊友

做乜鬼係咁紅

咁都紅牌
球證痴q咗線

搞咩

你老尾 而家球証話事定房裡面條友話事呀

Klose式入波

球證認錯人俾牌抵屌

kimmich出波真係唔錯

又係kimmich傳中

2個一齊曬靴
但係紅件黑鬼
FIFA

no 係原本比黃 跟著睇帶條友話要比紅 先搞咁多野

達屎

kimmich captain

werner掂啦 入兩粒

計佢own goal

呢個tournament幫路維西走啲膠龍

Timo

Draxler bb

揀黎揀去 最後發現neuer都係不可取替

十打十一開始已經變咗垃圾時間

德國浪費左咁多機會

Younes咁都無波入

2腳

原來呢度都有德甲PO既

德國96~97啲人練多幾年
應該會好撚勁

Brandt + henrich d 配合好過 brandt + kimmich

又嚟

本身在利記夾開

都係

雖然在聯合會杯第二輪小組賽中與智利隊戰平，但勒夫的這場歷史性勝利依舊沒有等待太久——3-1戰勝喀麥隆，勒夫的國家隊執教生涯獲勝場次已經達到了100場的里程碑。或許你都沒有意識到，但這項紀錄已是前無古人。

荷甲前鋒=垃圾

咁先係熟悉既路維

Joshua Kimmich has now recorded 6 assists in his last 6 six games for Germany. 🇩🇪

Dangerous crosser of the ball. 👌

甘美治d長傳好到位

佢啲傳中真係有質素落點好

帶上隊長章

將來拜仁又一傳奇隊長嘅故事

查馬去鏝？
有無人知係唔係真
唔好走牙

屌 唔好啦
佢中堅又得 防中又得
又不乏上陣機會

唔通你覺得鏝比到個歐聯你咩

唔好呀屌...季中見佢真係踢得好好

其實最好係13踢防中嗰季
不過之後都係踢中堅 表現都唔錯
重點係呢啲擺兩個位都得嘅人難搵

JM打防中好撚好J

可能就係成日比人當後備中堅唔鍾意掛

就係哥狗將佢變中堅
去到鏝 哥狗又係用佢中堅

佢打防中真心好勁 想佢繼續係拜 更想佢返防中位

我覺得12年三亞到13年三冠JM係最大原因

對巴塞卡位卡到對面冇晒肉食

巴打我地所見略同
防守方面佢擔起好多
勁嘅防中通常都係係佢消失左
你發現做乜隊波咁易比人攻
嘅時候 就會想念佢

呢幾年歐聯我成日都咁諗。

或者最明顯既一場波係13歐洲超級盃，上半場哥師比拿姆打防中落後，換JM出黎又入波又性

對賤種都係差防中
對面卡屍米路唔駛紅，拜狗紅左兩個

維度box2box同掃蘯都正嘅
不過粗暴踢法換尼係容易食牌
艾簡達拿踢攻中好過踢後一格
阿朗素太慢
如果齊陣同埋卡斯米路唔係不死身
贏輸都係未知之數

唉 提起都嬲

唔好再講啦...再講班賤種又話我哋黑哨得益乜乜柒柒架啦

卡斯米路咁都唔紅大家都知咩事啦

對賤種首回合jm轉身唔夠快搞到食紅

呢個又真
第一張牌輸魯莽
平時對弱隊
你偶爾爆一下上去都話
對強隊 你踢中堅位咁樣上去
第二張牌又焗住食
其實嗰場我覺得幾大程度上係輸佢

Pavlenka
仆街包文踢走自己人

Wiedwald好似有英超隊要

踢起咗又返雲達無限loop
Thy有啲可惜

第二回合牙郎offside goal真係睇到火都來

雲達好似簽左個大陸仔？

打組織Gnabry真係老鼠屎嚟

U21 對英格蘭
加拿比瘋狂9射省對面
拜仁慢慢用啦

狂9射

有得俾佢9射先有10球

擺最前唔掂波齋捕位射波未算
打邊要拎波真係

估唔到得雲達Ching睇U21
唔知港唔洗射12碼呢

到時佢倒戈入波大巴大巴刮返落我地到

班英仔頂到加時先啦
個個就斷氣咁款

基赫有得出係咪因為無左腳仔肯打左閘

Toljan唔係左閘咩 不過今日打左右閘
嘩 Phillip 射得hea到

Pen

睇黎U21射12碼勁過班大國腳

百屌基拿比

由於涉嫌家庭暴力，拜仁慕尼黑的鋒線球星京士利-高文日前在法國被捕。

據瞭解，京士利-高文在法國當地時間週一早晨被警方拘留，原因是他在上週六和本週一兩次被控攻擊了他的前女友。

目前這位法國國腳已經被釋放，不過他將在今年九月接受庭審，而他的前女友則被送到醫院接受治療。

有法國媒體透露，京士利-高文的這位前女友因為此次事件需要停工八天的時間。

拜仁在今年夏天從祖雲達斯手中買斷了京士利-高文，上賽季這位前場攻擊手代表拜仁出場25次，其中只有11場比賽擔任首發，貢獻了2粒進球和1次助攻。

此外，京士利-高文還代表法國國家隊出場過11次打進1球。

北京時間明天凌晨，德國U21將在歐青賽半決賽中對陣英格蘭U21。賽前發佈會上，德國U21主帥斯特凡-昆茨展望了即將到來的這場比賽。對於潛在的12碼大戰，昆茨以一種令人驚訝的輕鬆狀態表示，德國隊的隊員們並沒有加練12碼。

據《鏡報》報道，當德國人被問及到為什麼總能在12碼大戰中戰勝英格蘭隊時，昆茨回答道：“我們很快就能知道德國隊是否能在12碼大戰中發揮的更好。但是，我們沒有進行任何練習。”

“你要考慮到當時場上的情況，我們的隊員可能要踢滿120分鐘，而且那種環境下會很有壓力，所以事先練習12碼是沒有意義的。”

英格蘭U21主帥埃迪-博斯羅伊德則選擇了不同的方法，他通過德國隊的比賽數據讓門將碧基福德分析了對手最有效的射門方式。

博斯羅伊德表示：“歷史證明他們（德國隊）並不需要訓練12碼，雖然一次又一次的練習很疲勞，但是我們依然從五月一直訓練到現在。”

當被德國記者問及到是否會對12碼大戰有心理創傷時，博斯羅伊德表示：“不，這場比賽不會。我們已經準備好了，也非常專注。但是比賽可能會踢120分鐘，我們不應該忽視這一點。”

射pen 係德國人天賦黎

上屆歐國盃射失幾多球

邊個贏左牙
奧燒同豬個球預左炒架

又黎 搞邊科呀

利申冇睇今年u21
但自16歐國起
啲人射十二碼個表現已經唔係以前德國嗰種食硬你嘅霸氣

都係1次姐
不過上年射碼真係好柒
啲人冇咗個種自信

我反而感覺班後生射12碼好過一隊
冇左種自信都射得入對面
加上16歐國射入個d唔少都係後生球員

法國呢個post d人好悲觀

發覺近排推post慢左好多

小妹悲觀過叔本華

又冇轉會 又冇波踢 有咩好傾
唯一一樣冇變既就係個個reply有負評

去左交流

M05係米堡簽左Fischer

葡萄好想去返讀書年代

2日鬼國8日台灣你去埋我個份

台妹

年輕真好

隊智我都係台灣

南投

台北
明天翻去了

Gotze is back!!!

有無ching睇咗雲達新波衫宣傳片

This one?

#DieMannschaft XI 🇩🇪:
ter Stegen - Hector, Ginter, Henrichs, Draxler ©, Goretzka, Werner, Stindl, Rüdiger, Kimmich, Rudy #ConfedCup #GERMEX

No can no party

ez

好撚靚

拜仁幾時買

Goretzka有冇得踢世盃呢

唔好等下年了

gorxxxxx

拎黎打tiago個位

高文好野，真男人

Draxler其實踢緊d咩

明顯擺錯位
佢應該踢正前係最好

與其佢係咁係度行行企企，不如換Younes試下仲好啦

正前? 你認真

Kimmich呢d後腳解圍終於出事

其實Younes好普通

我都好想知3-5-2個陣佢啱踢邊個位

唔知係唔係錯覺
覺得Rudy 好慢

所以路維用佢試做hold波分波中場
但佢表現真係幾令人失望

佢視野同傳球質素
踢唔掂

仲有上腳太多，拖慢哂個節奏

用今場波去睇
我覺得路維可以試下收起 Lars Stindl 換 Julian Brandt
推前Julian Draxler拍Timo Werner打防反

其實無必要搵個最合適嘅位俾Draxler
講到明今次係要試陣，下下要遷就Draxler咁不如唔好試
何況仲要領先緊兩球

所以咪刻意搵佢做d佢唔擅長嘅功夫，train佢弱項

Werner好勁
做二傳跑位都好好
唔知會排佢先定gomez先

唔係為左就Draxler先有咁既諗法
係Draxler其他方面都唔太掂
無謂浪費時間去train佢
train佢係球會責任
唔係國家隊既責任黎

其實好耐以前見過有人話佢係德國版朗尼

我覺得佢係德國隊入面腳法算係特別好個堆
路維可能想要個扭到波嘅中場先試下佢轉唔轉到型

你自己睇下路維教德國以來夾硬train過幾多人，睇得多就知道佢大約用人嘅目的係想點，無話咩浪唔浪費時間

魯迪格好多球中場線位置諗都唔諗下就傳返比膠根先搞到明明本身可以搓定d都要比人焗

佢train過掂既就繼續用係無問題
但宜家表現係唔好麻
做咩繼續擺佢果個位呢

有冇人聽到場邊有d慘叫聲

佢用人一向有自嗰套，用梅斯達菲打右閘嗰陣咪又係唔肯用第二個

屌原來係觀眾吹哨吹到女鬼聲咁

梅斯達菲洲際盃第一場派膠搞到差D輸波
之後都無用佢
咁係明智決定

唔通路維真係想隊波輸波先棄愛

達斯拿頭先個下幾型
btw 安利簡

Hector防守d企位真係

唔知點解睇鬼佬comment會覺得draxler踢得好
好？邊度好呀 睇過

draxler去psg我一直都覺得係錯誤

德士拿比人剷完球證冇表示
佢坐左係到唔幫手進攻防守 隊長？比基米希啦

比史甸度我都ok
話晒做開慕遜加柏隊長

死扭爛扭 該比嗰啲又夾硬爆底
真係太上腳
要改善下
雖然有下過得好靚

達斯拿我覺得佢直頭融入唔入現時鼻屎佬個套玩法
太個人主義

洲際國家盃淨係睇左琴晚嗰場
以呢場論
我覺得佢未做到重團體嗰種無私
好似七一大炒巴西嗰場
有好幾球佢地就算可以射
都係選擇交比最有機會入嗰個射
學下呢啲
以佢技術可以成大器

毒果讚到德國隊上天

咁佢仲後生又唔係超獨食
有得改嘅

當媒體開始捧德國嗰時就係德國仆街之時

有冇例外

公海又有post屌拜仁
其實大部分多迷係咪都係11-12個陣先撐多
見好多多迷都唔明點解要一齊撐德國同德甲波
佢地10年前未經歷過德國/德甲最低潮期所以唔明呢個德甲傳統?

近年媒體問題
不嬲拜仁都係咁買人
好似fb咁啲page求奇整張相話下拜淨係識拆人骨
個個又正義撚道德撚上身咁屌埋一份

多咪又有份拆其他競爭對手骨
下下雙重標準
拆骨係抵屌呀
但係而家大家都係咁嘅情況點解永遠都係一隊受靶另外一隊變左+2gc
利申反對拜仁拆骨 純粹覺得唔應該因為拜仁拆骨就完全無視其他隊都有咁做 將拜仁妖魔化之後再無限放大其他隊光環

同埋山寨王出到去就等於垃圾呢啲邏輯
第一 入得四強都唔係等閒之輩啦
第二 除左哥狗第一年輸到賤種蝗叫屌打之外
之後兩年都唔係失禮

仲有講紅牛君子 真係好難頂

德甲都唔睇一場好心就收皮

呢啲po睇完就算啦唔洗上心
講真國內聯賽買人係德甲食物鏈只係拜拎冠
再講呢個文化都係基於德甲唔玩金錢老細足球自然冇錢同其他league搶人 買妖人同係國內收購都好正常
不過講乜啲人都話拜拎嚟做擋箭牌架啦嘈嚟都冇謂

應該無啦掛
毒果捧完 ，啲人都係識唔哂11個
阿根廷美斯都仲係高大靚仔

得罪講句，拜仁案底真係好花..
今季Rudy同Gnabry真係簽嚟無意義...

所以今晚應該西班牙win

拜仆街就梗 我只係唔太鐘意d新多迷姐 真心覺得支持德國波係德迷傳統 但係班人講到跟傳統係錯咁

多曼特

wiedwald 去列斯聯

對面尼古斯阿辛斯奧好撚勁
德國都係無勝算

百屌基赫，Gnabry

拜究竟買雞拿比做咩

個勢竟然好過西班牙

又撻

突然諗起09果屆beck都係超晒班

波車

weiser

1：0

沙拉迪斯個樣仲後生過班球員

又撻多次

終於換走

米亞無哂氣都唔換

搞掂

worst of the match，我揀基拿比

迪路菲奧有得同雞拿比爭

反而一對中堅真係

中場都唔算差啦 不過真係衰係雞拿比身上 唔係佢有機3:0

Meyer 同Arnold 兩個d化學作用幾好
一個帶生個波
一個控制節奏

arnold踢法同個樣1d都唔似u21

喺狼堡都無咁淡定，但今屆踢得好有大將之風

老老柒柒 上場英撚仲有壓力過今場西班牙 唔知係西班牙有靚牌係手所以輕敵定點

呢隊感覺冇09果隊咁多人成材
Pair中堅同右閘幾好

上場轉咗陣，中堅無咗Stark，同埋英撚打親德國都係有加乘
今場西班牙中後場俾德國截斷，有時要吊長波，德國對高波根本唔淆

邊到睇慶祝？

不過上場防守廢 今場上半個陣後防又有時係度玩波 其實都幾驚

仲有今場真心踢得幾有以前德國隊feel
機動性一流 又踢得好有紀律
重點係除左雞拿比踢拜仁之外 其他球員踢04 狼堡 freiburg 柏林都可以夾到咁
真心勁
重點係踢拜仁個個反而係最廢

基拿比真係好垃圾

呢條友真係好鬼難夾

完咗Arnold同Kempf實有大會睇中

弗賴堡個陣容應該好快被肢解

前線已經走咗兩件

燈

德國三隊

班u21係更衣室玩火車

串西班牙

魯迪格去車

其實都幾估唔到干地想買魯迪加

呢隊u21有紀律到，仲夾得好過一隊
我德

其實屌鳩你拜嘅唔一定撐多，大把人反拜
Just saying
利申多

鬼叫佢咁串 以牙還牙

唯一睇雞拿比真係有啲亂踢feel

恭喜你拜

三隊基拿比定二隊安利簡廢d

我覺得can唔廢
幾硬淨
係有時忽上腦

墨西哥個場進攻終結者

Pizza佬

2014年U19歐青賽冠軍成員、2016年德國隊歐洲盃主力、兩座德甲冠軍獎盃，22歲的基米希已擁有了令許多同齡人羨慕的履歷。在這屆洲際杯上，拜仁後衞是唯一一名參加了目前為止全部四場比賽的德國國腳，其中，他三次擔任右閘，在與墨西哥的半決賽時則出現在了中堅的位置上。在決賽前，他接受了《隊報》採訪。

—在與丹麥的友誼賽(6月6日，1-1)中，你在扳平比分後，發明了“抽筋式”慶祝動作……

(樂了)現在好多啦，一切又正常了。我想要慶祝進球，但突然就抽筋了……

—在《隊報》的2016年世界最佳右閘排名中，你排名第三，位於艾維斯和卡華積之後，在歐利亞、祖安科蘭和比利連之前，你同意這個排名嗎？

能與這些偉大的名字一起進入榜單是一份巨大的榮耀。我還可以繼續提高，我希望出現在你們的下一份榜單中。

—為了超越這些最佳球員，你還缺少什麼？

當我們還是個年輕球員時，我們可以在所有方面有所進步。在我這方面，我在拜仁踢中場，在國家隊則是右閘。每兩個月，我就得重新適應位置的要求，適應那些習慣性動作。不過由於在國家隊的經歷，我在右閘上的感覺在不斷提高。

—現代閘位球員的能力是什麼？

在今天，這是一個要求非常嚴格的位置。我們應該在保持防守能力的同時，懂得以富有攻擊性的方式去踢球，展示我們的力量，送出高質量的傳球，還要熟悉戰術，擁有在邊路保持好表現的速度。這涉及到許多東西……

—路明尼加認為你是拿姆的接班人，這對你來説會是個沉重的負擔嗎？

他象徵着整整一個時代，他踢球的方式是賞心悦目的，他持續地保持着非常高的水平。所以要想達到甚至只是接近他的成就，這更多的是一種願望，但我也想要走出屬於自己的路。

—你在拜仁更多的是中場的後備，而在國家隊，路維則完全信任你，將你當作右閘，這不矛盾嗎？

更多是因為中場的競爭非常激烈，不管是在拜仁還是在德國隊。右閘上的球員競爭要更小，這也是我的一個機會。

—你上賽季在聯賽中只正選登場了15次，你對此有什麼感覺？沮喪？懷疑？

都有一點吧。賽季初，我上場了，還進球了，之後我的比賽時間就越來越少。你會問的第一個問題就是，為什麼我沒能更經常出場呢？你自問有哪些地方出了問題，之後再次審視自己：我每天在訓練中能做什麼來自我提高？我哪些地方做得不好？我要怎麼改進缺點？我埋頭苦幹，付出了全部。但我相信這是正常的，在職業生涯中，總有高潮和低谷。

—如果你在俱樂部中的情況繼續如此，也許你會想要離開？

沒有，最近兩年，我的出場次數比許多人之前預想的要多得多。我認為這提高了我的比賽水平，而且拜仁也是世界三家最好的俱樂部之一。很少有球員能加入這傢俱樂部，能夠成為拜仁的一員絕對是一件無與倫比的事。

—個人來説，你更喜歡中場還是右閘？

能上場才重要。現在來説，比起坐後備席，我更喜歡踢右閘。

—在拜仁，哥迪奥拿曾把你當作中堅。如此全能，到底是件好事還是壞事？

對於一名年輕球員，能夠勝任不同位置是非常重要的。如果我不能在防守型中場這一位置上成長，我大概也不會入選國家隊。但當然啦，最終還是得找到自己最喜歡的位置。

基米希

答得好得體

以為會係雲達退休

其實兩個本身技術都有
係無腦
Can對喀麥隆有下坦克推進係幾好J
但係推過晒之後鳩傳

Kimmich

查漢奴古睇來去硬a米

Germany XI vs. Chile: ter Stegen; Mustafi, Ginter, Rudiger; Kimmich, Rudy, Goretzka, Hector; Draxler, Werner, Stindl.

真係梅斯達菲正選，話咗路維好信任佢架啦

洲際盃有冇打過343
冇記錯上次3中堅好似係sule打右邊

有打，上場對墨西哥都係3中堅陣式

唔出sule

智利好勁

講速率，智利真係快過德國好多

rudiger

攻唔到門

智利班人最癲係一失波就即刻搶得翻
個種鬥志

波都搶唔到

Goretzka 差啲出事

哥列斯卡...

爭d輸波

嚇撚死

stindl

狗屎運

史甸度

呢球真係笑咗
Werner

呢頭唔入嗰頭就派膠

希望大家唔好忘記燈神身分

智利反cup 100%波

屌球分邊俾4號個下好癲

史甸度原來上次對智利都有入球

爭d又出事

係咪vidal分？

Draxler第一下過得靚
對面個medel幾勁

望唔到但個下勁靚

on9

條友踢國米好似麻麻地

Rudy d踢法慢到好似80年代d人咁

智利班人踢國家隊有加乘
Vargas好似墨超正選都冇但國家隊好勁

bravo

呢個真
華加斯係賀記成季入得個幾球一去國家隊大四喜

draxler 獨食到

werner呢下晒料

華拿好勁

智利後防

Draxler...

Calhanoglu去咗a米體檢了

又係一個傳咗去英超好耐既人去咗a米

Draxler差少少

kimmich咁好火

想知做咩

同vidal嘈

同維達爾嘈？

兩條友又打交

嘈bravo
Vidal幫拖

隊友黎架

之前vidal同泡菜講決賽見

又係泡菜俾人搞

有var反而拖慢咗

Rudy

達仔又開始派膠

有乜好投訴 山狗推落人到

俾人㩒住黎打

屌你老母安利簡

反而覺得智利唔識打陣地 傳中頂唔贏德國 都係得翻遠射博執雞

vidal vargas把握力好小小已經456左

我覺得上半場智利入肉啲
Vargas瘋狂飛機

Kimmich 其實vision遠高於右閘要有既視野

d passing幾好J

can好撚柒呢下

仲衰過舉手王

佢同聖拉芬比....
一個連傳中都出界一個唔只傳中仲識交直線

Sule bb

feel都要俾人絕殺了

完

德國青春風暴

三隊歐青
二隊洲際

一隊放假

安利簡終於做左d有用嘅事

對面喊到德撚都覺得慘

個人認為成場踢得最好係Rudy，其次係魯迪加同Ginter，再其次係Werner
至於比較差就係draxler同哥列斯卡
最無球品就係can子，屌你老母影撚衰晒

見到智利班人眼濕濕，真係feel到佢地爭勝心好強，佢地嘅表現值得嘉許

Rudy俾到驚喜
之前冇今日咁好
希望佢去到拜狗唔好得個坐字

Werner好勁 今次洲際盃我覺得最大收獲係搵到個擔到大旗嘅前鋒

Can....我覺得有啲影衰德國隊。。

想問吓wagner係咪正式收皮

睇個款似 仆街出得一場

Timo幾全能
Btw can子仲要係猁，比人有排講
大on9

歐青啦

拜仁邊有位畀rudy踢

Rudy其實做到xabi個角色(當然能力上有差距)，但我相信安76都係冷待佢
Werner，希望下年世界盃你會踢得出色

30歲
仲歐青???

正常就沙比個位，不過安76一定會重用tolisso多過佢

35歲下都叫青年

Tolisso睇片根本唔係沙比個type
似b2b多

利申冇睇法甲

09歐青冠軍主力

can子身體質素真係好好，又硬淨又爛打
不過永遠都係要爭做球王，咁嘅心態害死佢

Rudy問題係太慢
踢U21時已經比人話太慢
古典式中場
類似踢前鋒時期既派路

打兩個維度

佢好似爆炸喺曼咁，係專做dirty works嫁啦

安切洛蒂對這位法國國腳抱有很高的期望，他說托利索完全有能力代替16-17賽季剛剛退役的阿隆索。
意大利人在接受采訪時表示：“在我看來，托利索是一位非常好的中場球員。他也是這個轉會市場上最好的中場球員之一。”
“他是一個能力全面的中場球員，傳球很棒，組織比賽的能力很強，防守也非常好。我覺得他有很多的機會去提升自己。”
“他現在還很年輕，在里昂踢球的時候表現也很好。但我認為在拜仁踢球他可以進步更多。他能讓我們的中場更強。我認為托利索是一位可以起到阿隆索在球隊中作用的那種球員 。”
“另外，我還想說的是魯迪也是一位很棒的引援，因為他的戰術能力很好。我們的中場位置上競爭會很激烈，但是比賽很多，我認為大家都有上場的機會。”

我好想can子做古斯達季嗰種角色，好好保護kroos/rudy/weigl
不過佢就覺得自己勁過基迪拉，下下鳩衝上去進攻扮球王

平時反哥
但覺得哥狗係輪換下真係做得好過安76
隊波個競爭力係大過76帶

can如果安守本份其實有好大戰術作用
夠高大覆蓋面大做爛打中場幾好

哥迪奧拿對隊波係建設，包括戰術同用人
安76係守成，所以個落差會好大

Me越黎越老練 又係冠軍獵人

2 - The @DFB_Team_EN starters are just 2 years older (Ø 24y, 244d) than the U21 Euro Champs in their final (22y, 275d). Youngsters. #CHIGER

希望路維下年帶goretzka sule rudiger rudy 去世界盃

其實gotze係咪已經去到必然入選嘅地步

當年U21你踢得真係好老練，到宜家都係keep到

gotze係應該要俾機會佢入返國家隊踢幾場，先再決定

Gotze未必踢到
佢好似同朗拿度一樣患左同一種荷爾蒙分泌既病

點解draxler有金球

以路維大賽保守既揀人慣例gotze, schurrle唔係大傷/超冇態都會秤先過stindl
希望洲際杯既成功令佢信多d新人

除左名氣諗唔到 冇邊場打得好

schurrle真係不了，尤其德國左翼位咁多人才，又draxler又reus又sane又gnabry

呢d獎真係揀名氣居多

反而覺得Shirley 國家隊幾好用
好氣好力防守又唔差
攻防都幫到手

我只希望路維去到18世界盃真係要大膽d用新人，唔好浪費班新星

agger
18世盃我覺得係新舊交接最好時機

笑撚左，影乜野衰德國，安利簡踢左咁撚多場最撚有建設性咪就係hold 住個波成分幾鐘

智利今場有得怪人咩 諗撚下浪費幾多機會先啦，同埋後場不斷自爆笑到我 山狗真係唔好買，不如買華拿 同埋jara條on9 搞到我想睇智利輸 咁撚樣都唔駛紅咪好彩

Can,Ginter真係

2000年初代既應該都全部走晒 隊短 高老師 小豬 普渡
依家都唔交接 到2020歐國個陣 muller都30啦
如果2020先比依班上場 2022世界盃應該慘不忍睹
依家既主力變晒老人家 當打既少國家隊大賽經驗

我覺得除非佢下季係多仔完全踢唔掂
如果唔係都一樣會入選 始終春袋佬都係睇名氣先

Exactly我想講
同埋佢啲headers唔差
學下安守本份就好

Gnabry不了

啲大賽完晒係時候又開始轉會
Rudiger係咪已經firm去軌

Zhang 19s

呢簽真係純粹商業價值

西布朗望佢係德甲出場拎工作證喎

簽件大陸仔嚟坐

德國中堅

魯迪加，保定，hummels,sule,細梅 點排?

我覺得hummels>>>>>>保定>sule>魯迪加>>>細梅

但保定好似回緊塘咁

我認為：
武士>>侯偉迪斯>>保定>>蘇利>>Ginter>>魯迪加>>>>>>>>>>>>>>>>>>>梅屎
不過路維應該照用保定+武士做正選，第三四中堅就係侯偉迪斯+梅屎

拜拜查生

ginter真係好過魯迪加

btw我都唔想車簽魯迪加

我覺得van dijk先係現役最強中堅

送晒秋波比車仔，但都係黎唔到

我覺得魯迪加個人能力好過Ginter，不過我睇近幾場三中堅個配搭，覺得Ginter補位能力好過魯迪加，尤其封線方面，佢真係比魯迪加同梅屎強

諗起Sule

細梅唔識補位封線
又太容易出腳衰衝動
我都覺得佢係咁多個入面最差

Btw 計埋tah點排

tah浸多幾年先，佢平時踢德甲都水準唔穩
反而我對Stark同Kempf有d期望，另外我都想睇胡巴拿踢國家隊
仲有賀芬咸個禾治，今季都打得幾好

sule係想去拜，土耳其仔應該係車唔想要佢

如果計埋Christensen，點睇

同埋都要計埋中堅傳波出去或者直接放直線嘅能力
呢樣我覺得暫時只有武士同保定係掂
魯迪加睇咗幾場都係好保守 (雖然可能係戰術唔需要)

恩高嗰個？

佢基斯甸臣打手來唔駛理佢

德國u19比荷蘭u19大炒 對面仲要有hattrick

ginter to gladbach

又有負評痴孖筋

古斯達禾去馬賽

成日芒住個post尼負評真係辛苦哂

大陸野sponser不萊梅 終於要比大陸入侵

不來梅今個轉會窗暫時真係好差
放走加拿比又買唔到沙基又唔續比沙路
借個97年既大陸仔
唔夠1m賣Wiedwald
買個唔識又唔細既三線龍
仲傳話8m賣走紐奴
下季等降班？

i am back

嚟緊真係考Nouri功力，佢個352上季尾個幾場都
一早放走加拿比就實買到沙基
人地沙基都扭哂計去不來梅都唔簽
Johannsson Yata仲有班借將都未清得哂又簽一堆人
件大陸仔都係benchwarmer 拎嚟搵錢，連Youtube佢啲球王片都可以無腳好波，可以無視啦
最on居都係放pizza 同Wiedwald
成隊波閱讀球賽無人好得過pizza
要變陣點都用得着掛
Wiedwald下半季表現值得留啦
不過而家都係7月頭
次次都係頭幾場輸到訓低
尾個幾星期先識簽人
期待嚟緊條聯合國後防會用咩語言溝通

前鋒應該一定會買多個但真係唔知會係咩人
細Eggstein上年出都冇出過 一定唔會打到正選

下季冇乜可能keep到今季咁癲嘅入球率
前面雙箭得番Bartels Kruse
美國仔當走咗
細佬Eggestein大傷完
錯過埋Selke Hahn
中場勉強叫夠人
中堅有四個打三後衛又係忟水
左閘有瑞典助攻王 有啲希望
暫時都係

公海咩事成日有狙擊拜post

已經習慣左
依家反而覺得睇住拜仁係咁挖德甲，外面班傻鳩見愛隊買唔到嬲到要上波台開post屌好撚爽
最好買埋華拿

係班蝗狗想轉移視線等人唔再提佢地點黑個歐聯返黎

ching個班英超狗黎架喎

最好笑係個咩無恥post
蛆狗黑哨都唔夠無恥

公海又有post

果啲人咁既質素真係

英超垃圾入返8強再講

最好以後拜仁唔準買人，佢哋個啲隊就可以100m咁買
因為免簽真係超無恥

講真
德國球員大把識講英文
外流梗係無問題
(西班牙文都好易)
你睇下月巴果啲
連英文都講到咁
點去德國
life is too short to learn german

拜轉會叫度縮咁蛆狗個d恥辱性報價應該叫精明啦

Costa好似走唔到添
不過我覺得係好事，變陣或者後備入黎做跑狗一流

萊比錫又簽到潛力幼齒
今次係psg個Augustin

不過萊比錫到而家都冇簽星 仲簽緊幼幼
完全唔似土豪隊

幫法國隊拎世界盃

阿仙奴個啲先叫恥辱性報價

600萬 報迪迪仔

操到開季踢返落U23
技術夠踢德甲有餘
但係身體質素真係差太遠

下季睇好瑞典助攻王同Niklas Schmidt

keep到keita forsberg先啦
兩個都想走

點睇Embolo同Kevin Volland

volland好黑氣石
embolo傷左好耐 唔知有咩表現

史大叔係咪要頂到拜d keeper好返晒先可以正式退休

因為真係冇晒keeper
全部都未好返

可以搵我

休都唔比人退

今日告別19年單身

變20年

pm

真係年輕

泥絲

生快隊短

多謝另一個隊短

後生真好
唔經唔覺我已經係老seafood

20歲還是一個人

去緊會展
會見到啲特首

我大你幾年都無啦

帶左刀定蕉

你唔是女人咩

Btw生快

不安

泥ching近排瘋狂叫春喎

泥清

見到梁愛詩

員工呀屌

女人唔搵得女人咩

唔巧同我爭女啦

隨住年齡不斷增長 無伴侶既日子都隨之增長
廿幾年啦 就快受唔住長期一個人孤單既滋味

放心 小妹唔會爭得贏

hbd!

車ching

泥絲令女黎

利申：見過

其實好多隊都想買德國球員，但你話佢地外流，佢地又真係唔多去外國踢波 even對佢地嚟講唔難

可能deep down都係有種german pride

Happy birthday

多謝

祝你快啲搵到囡囡

基米希巴打呢句最實際

平衡返 我祝你同小妹一樣繼續無囡囡😞😞

隊短2字頭生日快樂

我都單身廿鳩幾年啦屌
會慣架喇

只會愈黎愈空虛 愈來愈寂莫

至少有你地呀我

得返你地

啲仆街會講 至少還有你
單身

happy birthday隊短

btw，其實毒撚一個更開心

不開心的

洗撚你講

vidal多左個細佬

約奴索域又話走去特拉布宗
做乜鳩呀

去土耳其做乜鳩

唔係呀嘛

阿積士對雲達

即刻失波

細Egg

大陸仔

冇睇場波
佢有得出？

又停....
ajax條友昏迷咗

暫時出咗一分鐘
因為Ajax有個球員訓低咗要暫停
而家2架白車圍住佢
應該

場波應該中斷

Translated from Dutch by Bing

We say what we see. There comes a second ambulance. Shirt Nouri is ripped open and they are doing a defribilator. #ajawer

發生乜事

踢踢下冇啦啦訓低咗

心跳停咗？好得人驚

唔知
依家有埋直昇機

match abandoned

最新消息，在球場接受緊急治療後，阿積士小將Nouri情況比較穩定，目前正被送往醫院。

阿積士在官方推特上確認，Nouri現在還有心律不齊的症狀，不過情況已經趨於穩定，目前他還在昏迷之中。

球隊還表示現在Nouri已經被直升飛機送往醫院治療，感謝大家的關心和支持。

路明尼加confirm咗costa走 1860離開安聯球場

仲有可能借走聖山齊....

基拿比應該都借走，同埋賣哥斯達去祖

咁既一定要簽人喎
得2r同costa一定唔夠打成季

有傳話james黎拜

不了
佢冇位打啦

位係生嘅
快點來吧

你是咪想講2r同coman

_到唔敢睇

聖山齊係連拿度山齊士?
條友玩fifa好鬼勁
但現實睇佢踢波好似無用腦咁

占屎！！！！！！

official咗占士

拜仁簽人真係好極速

做乜撚野

占士 呢單交易我幾滿意

FC Bayern München and Real Madrid have today agreed the transfer of Colombian international James Rodríguez to the record German champions. The two clubs have agreed on a two-year loan deal until 30 June 2019 with the option for FC Bayern München to buy the player. James Rodríguez will sign his contract in Munich once the obligatory medical has been successfully completed.

The 25 year-old midfielder was the top scorer at the 2014 World Cup in Brazil with six goals, after which he moved from Monaco to Real Madrid. In the last three years, he's won the UEFA Champions League and FIFA Club World Cup twice with the Spanish side as well as La Liga once. In total he made 111 competitive appearances for Real, scoring 36 goals and giving 41 assists.

“We’re delighted we’ve been able to complete this transfer. Signing James Rodríguez was our coach Carlo Ancelotti’s biggest wish, following their successful spell working together in Madrid,” commented FC Bayern München AG chairman Karl-Heinz Rummenigge. “James is a very versatile player. He’s a goalscorer himself, he sets up a lot of goals and on top of that he’s great from set-pieces. There’s no question that this transfer further increases the quality in our team.”

James Rodríguez will be a member of the FC Bayern squad that sets off on Sunday evening for the 12-day Audi Summer Tour to China and Singapore.

cls
毫無先兆

施拿斯續約
Moisander受傷

拜仁style

恭喜拜仁簽到世界頂級攻中

買中堅啦
德甲出Verlaat仔會出事架

話說加柏做乜賣哂d人

無歐洲賽要慳皮

人地簽左你隻KROOS
拜仁簽返隻JAMES報仇

可能有機係咁
而家佢地應該爭前6多
不過加柏好似冇咩妖人 下年都唔知有冇頭6

曼車阿巴黎雙米傳左一個夏天
拜仁傳左一日就簽左
做拜狗有個好處就係唔驚空炮

老實講句 james都算係賤種棄將 拖舟都唔係點肯用佢 佢走都係遲早既事

我驚佢係皇馬間諜 將上季歐戰最大威脅內部破壞
上面個句只係FF 講真如果唔係將佢同muller重疊 我都唔太反對佢黎

麻麻地佢
今季睇過幾場佢踢既西甲覺得佢好唔夾蝗
好似淨係識起腳
寧願要翻costa

又散播負能量
簽左人吹奏幾日先啦屌
利申迷安

梅拿咁撚廢 不了

10M借兩年以佢個商業價值點都唔會蝕
到時踢唔起彈貨咪係

咁10m真係抵賣波衫都回本

講真今時今日個市場去乙組買人都唔只10M啦

老老豆豆 梅拿無態既時候有james
拜仁好耐無呢啲級數既deal
除左Vidal 可能就係jm
costa未成氣候唔計住

利雲囉

大哥呀你唔好捧到拜仁咁高啦
又唔係唔知你把口臭架啦

多仔3子就唔好提啦 有啲肉酸就真既

忽然明白左下季陣容嘅想法，我諗我之前講中左，下季真係想打4321
利雲
占士 梅拿
託利索 堤亞高 維度
阿拉巴 保定 武士 基米希
紐亞

搞唔掂上2R ，所以今季都冇乜買翼

泥青不嬲鳩up

JM ROBBERY VIDAL4個都靚簽
特別係洛賓

上一個皇馬棄將黎拜叫洛賓
上一個教練欽點要嘅人叫堤亞高

占士加油牙

其實到依一刻 我始終都係想JM可以上返防中位
我唔係覺得JM打中堅唔得 只係JM係我心目中始終都係頂級防中 唔係頂級中堅

ching 唔識波 上季打中堅好勁

佢無話佢唔勁 無論係中堅定係防中 我都覺得佢係頂級
但你要我選擇 我就希望佢打防中

有sule真係想jm上返打防中
打中堅好嘥料

agger jm防中先係最岩 不過有Vidal tolisso thiago好難再有位俾佢

得罪講句對蝗首回合係輸佢

冇啦啦買左條友我以爲係fake news

4000萬買斷 到時就算簽都唔會破轉會紀錄
路明尼加d牙力

乜撚野
哥斯達借去蛆連買斷4600萬
占士都係4520萬？

拜條中場而家有幾多人

應該會借基拿比比賀記，聖山可能借

拜仁借到James德甲其餘17隊安心哂

04同利記應該心都定埋

gorezka同brandt唔係下年既目標咩

笑左

Goretzka

咁多人點出

拜仁今個轉會買夠了？

買

借j朗黎賣波衫?

中鋒呢

如果佢件波衫係10號 唔該唔好黎 我唔想見到佢

最重要 中鋒 右閘都無買

杜以賓應該唔會咁輕易放棄10號波衫

右閘有我is ok

泥青仲講右閘 我地有基米希同世界最強右閘(嘅後備)聖拉芬

右閘扶正kimmich應該唔會再買
中鋒就…
再唔買就真係似推muller上去

佢可以做暫時替補 但長遠要打返中場 咁對拜仁對德國都係好事 前提係要搵到右閘

吾sick ball牙清

You shut up

我記得之前講話話增兵完全唔會有大動作

我份人就好簡單
反正敗狗點買人都比人屌，不如就買曬佢
只要有人黎就J左先，占士呢d少有嘅大牌點都J左先啦
反正借嘅 踢得差到時唔買斷都係皇狗拎去賤賣
前鋒右閘話知佢啦，入安76我信 繼續全力迷安迷拉迷山

中場沙比個位其實搞掂左未

杜利素？

魯迪

下季都未必打4231/4141 啦
一係學德國打352/343，一係就4321/4312

好彩唔係10號 如果唔係 我憎撚死佢

用下腦都知冇可能
adidas 同拜仁一家人黎呢d小條款有幾難傾

憑咩搶我個十號？

小朋友你識唔識洛賓軌跡
你到左叔叔咁大年紀仲跑得咁快咪比你係度著十號囉

而家市場上邊有好右閘呀
不如睇下青訓有無咩幼幼好過
好似當年艾拉巴同干坦度，都叫做彈起左一個

青訓weiser

買前鋒可以買邊個 莫迪斯達定添姆子？死敗狗驚唔驚比人屌牙？定係想買莫拉達牙？
以拜仁咁精(姑)明(寒)，想買前鋒？ 泥青你會唔會諗太多？山狗你地又屌，占士又屌，買邊個先唔會屌？

Rudy Vidal Thiago James Tolisso Muller (Kimmich JM)
唔計聖山中場已經夠擺3隊

人數宜家已經夠，只希望唔好有大型傷病潮就得

前鋒

之前睇過青年軍比賽，最深刻係嗰個tillman，個look同踢法好似coman

正選無病無痛一定係利雲，一旦佢出唔到安76都係推muller上去
要搵一個肯坐後備而又有class嘅前鋒，真係好難，尤其係世界盃年
所以我贊成試下用青訓做後備前鋒

btw有無人知宜家04無咗高拿仙納，會用邊個打左閘?

robben傷左 去唔到亞洲之旅

無得睇佢

好似傾緊法蘭克福奧薜比卡

Juventus have signed Brazil winger Douglas Costa on a season-long loan from Bayern Munich.

The move follows Bayern's loan signing of Colombia playmaker James Rodriguez from Real Madrid earlier on Wednesday.

A statement on Juve's website read: "Douglas Costa is officially a player of Juventus. The club has reached with Bayern Munich an agreement for the temporary acquisition of the Brazilian wide player.''

The Bianconeri will pay a loan fee of €6 million (£5.3m), with the potential for an extra €1m (£885,000) in performance-related add-ons and an option to buy him outright for a further €40m (£35.4m).

"We held serious and constructive talks with Juventus' representatives and all of Bayern's financial demands have been met," CEO Karl-Heinz Rummenigge said in a statement.

如果祖記真係買斷，貴過當初拜仁買返黎，咁都有得賺
相反占士嗰單，拜仁真係有晒jetso

如果奧薜比卡走，咁法蘭克福條防咪又要再執過

alaba係咪要做契老豆

話時話列貝利細佬依家去左邊
早幾年好似踢拜仁u19?

最好笑 佢唔係練習受傷 係放假打網球受傷

屌諗住去新加坡睇

04好似係西甲買咗啲幼幼返嚟玩

在拜仁你甚至可以踢足球

modeste最後都係去左支那

去大陸真係除咗錢乜都冇
不過運動員最高峰搵到錢就係而家，都合理嘅
係on9少少

Btw Goretzka bb go epl la

高美斯有無得諗？

入咁多波根本唔愁有大球會搵啦
仲要先得個29歲仲起碼有兩三年打
咁快向錢看真係浪費

我都好想佢返嚟但係佢好似唔想

係啦無咩消息咁
仲有細古沙依家咩境況？

btw奇哥個仔去左柏林
佢係咪都繼續代表美國？

細gotze應該等緊上一隊
睇過兩場用波幾好但係身影真係好單薄

ching sick ball

肥鳩上深圳睇邊場呀？

唔係得一場咩

另外嗰場喺上海?

阿仙奴個場係上海

公司training無得上去鬼國睇

呢個post俾人屌變左拜區

唔使理佢哋
依家幾日就有一個post話咩呢度等於德甲共榮圈

隻agger路有入過黎咩 前幾個post好似見過一次；呢兩個post都唔覺佢入過黎

Ajax have confirmed their player Abdelhak Nouri has suffered "severe and permanent" brain damage.

The midfielder collapsed during a recent pre-season friendly against Werder Bremen and was transported to hospital where he was placed into a coma.

A lack of oxygen supply to the brain following his collapse is what is thought to have caused the damage.

唔係丫嘛

啱啱見到
慘

會唔會比錯牌
玩死球證

多蒙特賣走細賓，估計新教練麾下條新中場線都係偏向技術流，中路防守分分鐘弱過今季

其實有時唔明啲英超西超撚屌黎做乜
又唔係德甲人屌
咁拜狗冇狗竇自然係翻呢到講
德甲又唔係好多fans同埋國家隊都係係到傾
話入到黎拜狗講其他德甲唔理佢都唔知想點 咁拜狗唔熟其他隊唔知點應都有得屌

睇來拜狗就是原罪

2個同場踢波都成問題

隻agger路同老鼠入親都比我地撚返出去冇癮咪叫下春
wfc

見到佢應該呢世都行唔返甚至cant even think again 人生真係勁無常

係manni自己想走，唔想賣呢件

又一粒明日之星

江湖傳聞係下年世盃波衫，參考咗1990WC嗰件

呢d 似抄考

經典係幾經典
但依家著就唔靚啦仲要太似舊個件

我覺得ok幾靚

條中場無晒硬漢

但係出完個個post之後德撚post comment負評好似冇哂
我起個個post都講左原因點解我地會繼續係呢個post傾

其實真係好復古 真係要著上身先知靚唔靚

輸比隊唔知咩隊 仲要賣埋細賓 我都唔知對多子比咩comment好

我其實幾擔心，新教練帶隊波未必比杜曹好，同埋佢以前喺阿積士都試過同高層不和

諗起韋高打單防中真係唔掂
中場完場唔夠硬

娶妻當應娶劉霞

睇到呢兩日新聞已經冇曬任何感覺 心已死，走得好走

其實點解會有觀感話拜狗淨係圍內傾
呢到不嬲乜隊都有傾架喇

唔好忘記其實佢地好早入左達賀特

兩年前都仲有團火 見到d新聞會好撚嬲
但係到左今日 見到新聞 只係想講 哦 係咩 然後只係諗香港幾時攬炒一齊死?
心已死

咁的確你地多人d 個比例係有d唔同 呢個post唔計拜仁fans應該都係得5個咁上下 然後加埋d潛水拜仁fans 路人fans見到冇拜仁post 就會自然入嚟呢度講 然後拜仁d轉會又好j過其他德甲隊咁多 比佢地誤會我又覺得正常既 雖然到而家我仲未明你地幾時踩親佢地 雖然睇得出某d蝗好撚憎你地

dahoid同weigl拍係幾好既 不過我硬係覺得都仲係好單薄 新一季目標應該都係前4架喇 加埋我對新教練冇咩好感 同埋有預感佢會教得差過TT

迷得賤種會正常？我識個班fd有車狗有利狗有曼狗有阿狗有疤狗有賤種狗，得同賤種狗講波會燥

dahoud防守太一般，佢拍埋懷高度，我覺得會分工唔清

基拿比借去賀芬咸

皇馬隊波本身問題不大，係d球迷on9啫

下個到會唔會到辛捷士

山齊士仲有邊隊好去
btw雞拿比去賀記好似之前都傳緊 德甲d轉會消息多數堅

再借比賀啦
話曬都過左兩件比我拜，下年雙線作戰借埋聖山過去囉

傳賓菲加主席出口叫佢回家
可能會外借返去

拜無左聖辛捷carry死硬

老老豆豆，我唔想借走佢
佢咁硬淨，拍Rudy最好

不過即使聖山走咗，都可以推返查馬上去踢防中

就算借都要借俾德甲隊啦
返屋企有咩用

同埋其實點解唔借多一年雞拿比比雲達

賀仔咁夠朋友賣左兩件過黎

不了

今個夏天最爽應該係米蘭fans 又一件，仲有兩件黎緊

拜仁fb出左條片介紹年青球員
甘美治個定位係右閘

德甲有咩前鋒岩禾轟踢牙

全世界都知你轟冇前鋒

仲有愛華頓
btw Walker都成五千幾萬真係
都瘋了

英人+閘位少人才
所以拜仁有甘美治真係好幸福
同埋我覺得聖拉芬打後備真係好合格，佢踢大賽雖然on9，但打聯賽盃賽都綽綽有餘，又肯長坐後備，真係算唔話得

收左人地rudy借返聖山比人地姐係擺明伏鳩人姐

舒爾尼
迪山度

終於有人講人話
唔明點解要反拉 人地都叫仆心仆命，冇功都有勞牙
正選個個咁勁，先搞到佢好似好廢咁

快買利雲

yesss 請珍惜聖拉

拉芬係100分嘅後備，但如果打正選就真係不了
我咁多年一直批評佢兩樣缺點，一防守位置感差，二成日犯埋d不必要嘅犯規
但點都好，佢留隊係一件好事

奧巴美羊啦

高美斯

呢個真
應該真係岩用

反擊支點

多子 輸緊

Oczipka

拜迷手足覺得如果拜仁要買後備前鋒買邊個好
下年世界盃唔駛諗大牌
基奧特呢d都難
肥鳩話明想留狼堡
添姆華拿應該冇機借
再買辛度華拿賀記應該會殺人

我覺得有三個人選可以諗下
第一個緊係德乙神鋒彼德神 話曬我拜舊將，上季係弗賴堡都幾高效，後備上黎都有貨交

第二我諗係no1 fans
老就老d 但打後備應該夠級數

第三就係伊巴
一黎佢未打過德甲可能有興趣，二黎上季係魚拉突都有貨交，唯一問題係依家大傷傷完狀態會點

又射贏入決賽

對面都幾多新面孔

祝佢好運啦

古沙終於復出了

Nouri係咪馬加夫上身
]

加柏個8號黑鬼幾勁

痴撚線米蘭到底有幾多錢

原本18號嘅聖班納特換左14號
退左役嘅達叔復出頂硬上
高路斯隨隊中國行
高路斯以前著18號
拜仁差緊個中鋒

唔通......

06年世盃金靴，10年世盃金靴，14年世盃金靴齊集拜仁

拜都幾恐怖 有齊近三屆世杯神射手
冇拎神射果個竟然係利雲黎

仲有金手套

高路斯重返真係諗起都濕哂

Dortmund begin next season with new coach Peter Bosz, who was brought in from Ajax to replace Thomas Tuchel, but Watzke says fans can expect the playing style to remain the same.

"The style of BVB in the past two years has been a good one," he said. "We had good two years. That we changed the coach had nothing to do with the football we played.

"It would have been senseless to bring in a coach with a completely different style of play."

相信多蒙特fans可以繼續撳住平安鐘睇波

拜仁CEO路明尼加表示，AC米蘭確實對連拿度-山齊士感興趣，但是目前還沒有任何協議達成。

路明尼加接受採訪時説道：“AC米蘭確實對連拿度-山齊士感興趣，但是目前雙方還沒有達成任何協議。”

他還談到了俱樂部的引援：“我們和教練(安察洛提)達成共識，轉會窗不會再在鋒線補強。”

玩撚完

諗下好啦

繼續用死利雲一個？

香港時間今天凌晨，拜仁全隊在慕尼黑機場乘機飛赴中國，開始為期12天的亞洲之旅，拜仁董事會主席路明尼加在機場接受了採訪。

“我們已經與安察洛提取得了共識，不會對鋒線進行任何補強。利雲一個賽季踢95%的比賽，找來一個只能踢兩三場比賽的球員是毫無意義的。”

“我們擁有一支不錯的球隊，安察洛提很滿意。不過我們還會觀察，轉會市場依然開啟。”

“米蘭只是對連拿度有興趣，沒有更深入了。給我的感覺是，米蘭還沒有準備好滿足我們在經濟上的要求。”

“連拿度上賽季踢得比賽並不多，如果我們認為給不了他足夠的出場時間，也做好了把他外租出去或是有條件出售的準備。他這樣的球員，現在必須得到持續踢比賽的機會。”

“安察洛提給我的印象，有一點像軒歷基斯任期內的第二年。”

對於阿仙奴球星山齊士，路明尼加説：“我不知道他説了什麼。我們已經不再參與其中了。”

其實講真下年世界盃，有少少份量嘅都唔會黎打後備，利雲唔傷基本上都正選，一係搵老將黎頂，但我寧願佢到時提拔青訓

係咪已經唔記得左對皇首回合係點輸

睇嚟應該唔會再買

但你不能否認利雲唔傷佢必然正選 佢又唔係玻璃開
下年仲要世盃年你買得邊個

拿索加真係傷得太多
如果唔係中鋒位國家隊實可以試下

其實如果買雲佩斯你地點睇
我個人最期待回購彼德臣

嗰時咁樣投閒置散
唔會肯返黎啦

拜仁正在找替補前鋒，當被問到是否感興趣時，尼斯彼德臣回答道：“(笑)我的回答永遠都是：如果拜仁詢問了，就不會在打第二次電話了。因此，我永遠都會答應。對一名球員來説，這是最大程度上的認可。不過我確信，我不會接到這通電話的。所以我還是不要有這樣的念頭了。”

5月20號嘅採訪

不過真係未必搵返佢

佢入球率低得好離奇

鍾意JM都要講句
輸查維馬天尼斯

法蘭克福今季幾積極

個黑鬼閘好似幾勁

占士用繁體係twitter 到講你好中國

簽夏恩返嚟都係預拿索加收皮

原來R洛迪古斯係米蘭著68
係咪賓特拿咩勁一倍啲frd

甚麼鬼

可能係無7用咁嘅意思

成班喺酒店浸暖水池恢復肌肉

梅拿喺大陸真係幾受歡迎

鐘意史浩克真係長情

鮑約翰搞到要去巴西
拜仁真係浪費咗佢

小豆去西咸
利華做乜連佢都賣

米蘭比多仔屌打

AC幾個新人都冇出

利華自我拆骨？

又對阿

準備開波

bernat

J馬防中

頭先個球邊撚到越位

達叔仲好勁

占屎

占屎d動作慢到踢港超咁

哥斯達真係好似勁過james好多
不過佢呢場打翼可以睇下佢踢攻中/cf會唔會好啲

Btw 覺得bernat真係勁咗好多

yes

中國球證

證明我有眼光一早迷班
利申迷班迷山迷拉迷占迷哥迷安

盲既唔識睇offside

敗狗下年護級啦

占士瘋狂射失

我覺得唔關占事 係施治今日上身

其實個王騎係咪痴撚線
咁都出黎吠

佢條友特登引戰

無施治一早456
睇完成場
占士咁嘅速度洛賓單腳跳住跑都快過佢

占士無論控、傳、跑嘅速度都係慢到離譜，養生足球咁款
希望佢開季打多d比賽個狀態會好d

佢唔係冇正選嫁咩

Btw呢度有冇人去咗睇利

正常都應該係alaba正選，不過bernat上季開始真係進步咗

我無去呀，雖然我都想睇Mr Klopp

高巴比正

做乜撚

告斯個髮型

點解公海可以連外借Sanches都可以鬧一餐到底得罪佢哋乜嘢

邊個po

小豆去韋斯咸
利華

好似係轉會po

做乜9
有時唔明點解英超中游都買到德甲傳統勁旅既核心球員

今年特別比其他聯賽超買得多
德甲今年好多星都走
德甲變左超級市場咁

冇錯

前鋒得返Volland同傑斯寧

米蘭的體育總監米拉比利證實，他們想要引進拜仁慕尼黑的葡萄牙中場連拿託-山齊士。

最近有消息稱，米蘭正在追求連拿託-山齊士，米拉比利在接受《羅馬體育報》採訪時證實了這個消息，他表示：“我們想要引進連拿託-山齊士。此外我們正在為引進貝洛蒂或卡連歷而努力。”

《意大利體育》的專家佩杜利亞稱，米蘭高層在這兩天會再次和拜仁慕尼黑高層進行聯繫，討論連拿託-山齊士的轉會。

《全市場》表示，米蘭希望以先租後買的形式引進這位葡萄牙中場。

拜仁慕尼黑董事會主席路明尼加前幾天在接受採訪時曾表示：“連拿託-山齊士在拜仁慕尼黑沒有得到足夠的上場時間，所以我們願意將他外租，或者考慮其他的方案。米蘭確實對他感興趣，但我們上週的談判沒有什麼進展。我覺得米蘭還沒有準備好滿足我們在經濟上的要求。如果有俱樂部為連拿託-山齊士報價4800萬歐元的話，對我們來説不是一個壞消息。”

賣完買哥利斯卡

有冇電視台/youtube播a米對拜場波

96

又派膠

要返工去唔到現場睇

成班拜都好認真

拉

右路出緊邊個？

聖拉

高文快撚到

其實rr上季唔係踢得好差咩

無眼睇

又係聖拉

拉慢到

垃圾拜

a米個7號唔係想賣架咩
好似唔差喎

完全冇人mark

差唔多full team都咁
護級啦垃圾拜

4231好似踢得麻麻喎

米蘭不愧敗狗剋星

肥安

米蘭內奸

番到德甲屌打其他隊

好靚仔

意甲>>>>德甲

agger 薩斯索羅都勁過拜

成班琴晚係深圳叫雞叫到無力

諗起佢地ig定邊度個tag 沙井

高文啲出波 亂咁黎

coman同聖拉無乜配合

Ribery

散哂

聖拉
打大戰都係垃圾時間出下算啦

冇左thiago冇乜板斧

準備開新post
聖拉快啲走啦🙄🙄

幫泡菜含is ok

新post topic唔好關拜狗事
廢事比人屌

屌你學界d中堅都好過hunmels

隊短因間開po啦

[德甲超級市場]

啲人會唔會話係拜狗可以任買呀

之前話拉芬拿ok果d人出黎講兩句

Yes去晒邊牙 出黎啦

hi
加入反拉行列了

我都要反三聖

我=教主，成日比你班友仔同我唱反調
但歷史始終證明我岩
e.g 堅持肥鳩同拉芬拿係垃圾、堅決支持哥帥

肥鳩係垃圾依點冇咩好質疑

有d掛住哥狗

Yes
禾地應該比多d時間哥師

系